[突發] 優品360歧視香港人 100蚊送10蚊優惠券只限內地人

原來香港人唔配得有呢項優惠!
360 身為本港商店， 以內地人優先，可恥!
已向店員反映

有圖

請大家擺買360

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

大家罷買360

push

唔洗擺買
不嬲冇幫襯開

平機會

本港零售業已經完全傾斜於內地人

從來冇買過點罷買

完全冇去幫襯 只係經過

幫襯759好過啦

有大陸支付寶
你開左大陸銀行做實名就可以

支那畜生360咁撚想紅 幫你推爆去

有冇巴打可以 搵到360個老細係邊過?

本身會係呢間野到買既都係支那人黎

優品360 林子峰 做人唔好太仆街

某連鎖電器鋪都係啦

pk未幫襯過點罷買

優品360 唔係大陸架咩?
做乜你地會咁驚訝咁

這是微信大陸活動……

佢鋪頭喺香港喎

係咩賤種會入優品買嘢，

利申：只入759

冇幫襯過

我樓下果間，啲職員全部講普通話

自從759單野已經blacklist咗

罷not擺

乜咁多人擺罷不分

咪係
我以為同名創優品呢D仆街舖頭一條氣

個名都改得衰過人，從來唔會幫襯。

無買過野 不值一提 無人理就會消失

未喺入面買過野

蠢撚到做人無PR真係食得屎, 其實佢係想講只限LINK左內地微信支付先可以有個優惠, 因為大陸係唔同SER, 不過都係要抵制香港做生意拎D大陸優惠托杉呀

360係759老闆死個陣仲要串鳩對家

罷買

林子峰

無買過佢哋嘅嘢。講真與其淨係呼籲罷買，不如行街經過入去兜個圈（但唔買）

條死仆街老闆做過乜 原來已經咁多人唔記得

不嬲紅底架啦,傻西瓜

早幾年759創辦人死嗰陣，話出幾億買起759嗰個？

唔該巴打 即刻罷買

屌, 即刻叫咗屋企人罷買
平時老豆老母好鐘意入去買零食同埋麥片

要推上去 提醒巴打絲絕對罷買

同藍屍又一合作項目!?

平機會呢？種族歧視喎

Push

罷買啦 垃撚圾！

之前bossini都有

愛國都冇用 用香港微信也得不到這優惠
中國從來冇當香港係自己人
快啲話返畀屋企啲廢老聽

我買開759喎
360?

唔係大6野？
一直以為係名創優品d frd, 都係賣老翻同大6零食

因為759老闆單野 呢間永遠blacklist

抵佢股價回落

咪上綱上線

不嬲唔買

Anger

將有關企業排除係名單之外

收到！
以後唔會去360!

所有大陸野黎香港開嘅都無入個半步

仲去優品？之前已經有一單野，
而家行都唔會行入去

正常人都唔會去呢間支那野喇

以正視聽

本來就係大陸舖

罷買+1

去價真棧

一於話俾班愛國藍絲聽，360乘機想分化我地香港人同大陸人

商業決定、去第二間囉

啫係要交晒啲個人資料上中央就可以拎呢10蚊

屌你360
利申買開

去759先
byebye仆街360

我估平機會會咁講：大家都係中國人，不存在種族歧視

啲阿姐返工要簽保密協議
笑撚死，啲阿姐可以知啲咩

759真係爭唔落, D貨唔係貴, 但垃撚圾

用繁體字寫佢哋點睇

咁你要罷埋7仔

可以平機會？

不嬲支那野黎
從來冇幫襯過

只適用於中國內地客戶？
咁樣就咪撚係香港做香港人生意
我屌你老母

無幫襯過

點解依個post前幾頁好似無人知咁
嗰陣都算幾大單野

之前759老闆林偉駿死咗
360出黎攞彩果陣
已經知呢間垃圾店唔應該幫襯啦

香港不是中國嗎?
幾時變左又要分大陸外陸?

我做唔到

批鬥佢gogo

呢間野係大陸佬既 , 我不嬲唔幫襯

理得佢送乜鳩

一直都無幫趁呢間支那野

Share去bk 比師奶睇
寧願洗貴少少都唔去呢間了

不嬲唔幫襯呢間鋪
聽個名已經覺得好大陸

香港人起自己香港地頭竟然屬於第三人口
內地人>南亞>香港

罷

原本就唔撚買架啦 啲質素咁垃圾

因為中國從來都冇當香港人係自己人

你係外國見到香港舖頭俾優惠香港人會唔會告佢歧視外國人？

1. 如我想向平等機會委員會投訴，將要提供甚麼資料？我應如何作出投訴？

閣下需要以書面形式作出投訴，並提供以下資料：

歧視行為之詳情及有關日期；
閣下的個人資料包括姓名和聯絡資料，其他資料包括：性別或懷孕情況（關於性別歧視）、殘疾性質（關於殘疾歧視）、婚姻狀況和子女數目（關於家庭崗位歧視），或種族（關於種族歧視）；
歧視者 / 答辯人的姓名或公司名稱，與及他們的聯絡資料；
閣下受歧視、騷擾、中傷或使人受害的佐證資料；
閣下因受歧視而蒙受的任何損失或情緒困擾等詳情；
目擊證人的資料（例如他們的聯絡資料和所目擊的事件經過）。
如閣下在草擬書面投訴時遇到困難 ，可致電2511 8211或電郵至complaint@eoc.org.hk，向平等機會委員會查詢 。

閣下亦可填妥平機會的網上投訴表格 ，或將投訴文件郵寄或親身交往平機會，地址是香港黃竹坑香葉道41號16樓 ，或傳真到平機會，傳真號碼是2106 2324。

推到佢仆街

本身都唔去點罷

個時759老闆過身 個360老細即日係到攞彩話做唔掂可以收購埋759個刻 就唔撚洗再幫襯360呢間垃圾野啦下話

好似可以搵埋難民之父搞搞佢

香港人正式成為二等公民
不過都係得大陸人先會幫襯優品

罷買佢冇用
斷佢客源先最實際

個老闆炒樓起家， 唔荒有良心

當店鋪員工都會屌那星間公司咁你就明間野係點

利申pt前員工但好好彩我翻果間店長係好人區經唔係痴線佬

唔撚會再買
經常去佢到買0食

收皮優品360

Btw呢類活動都唔係第一次搞

759老闆死嗰陣就已經要知道唔可以再去360啦下話

老老實實, 呢間野開左咁耐, 我一次都未幫襯過. 大6人優先, 對佢地唻講一D都不足為奇

再推
好似無乜人知咁

呢度香港喔 屌你老母
你深圳 東莞 我上去叫雞順便買零食就話姐

其實支那360 老闆幾時死
即刻買起間垃圾鋪

罷買左好耐

由佢開鋪第一日已經罷買緊

我都係前PT店員
店長+1都係好人

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

咁咪留俾啲鴻蒙去買.

從來未係呢間野消費過

in general 759 平啲啦
特別日本薯片嗰啲

係同路人喎咁就應該知道某d政策有幾咁on99

lm

呢間野入一入去都覺得柒

可能係wechat pay大陸贊助...

推爆呢個回覆

撤撒

支那鋪不嬲唔幫襯啦

用埋啲濕鳩微信支付你都好意思叫自己香港人
做你嘅大灣區人啦屌你

舖頭係香港=香港企業

其實理論上應該cap多啲大陸人水。
不過呢種人種就算港獨佢地都會落黎買野。因為佢地只睇利益

成日話香港人=中国人，大家明啦！
優品360帶頭分裂国家！搞港獨！

雖然我無幫襯過

Ok 轉頭入去屌9個經理

優品360

又優又品 垃圾強國名

港獨

咪係⋯miniso夠係香港啦

爛啦 香港唔歡迎你呀

360蔡素玉有份

呢間野憎佢好耐，平機會

瘋狂平機會
從來都唔幫襯依間大陸閪野,仲有個乜柒miniso定唔知咩

大陸老細 係咁上下

唔買咪得囉

種族歧視

759老細過身出黎抽水個次已經blacklisted

呢間野不嬲中資

wfc

pusj

好多港女師奶最田愛，唔係講笑

360 898

好簡單 佢歧視我地咪罷買囉

係架 後尾做左一排就辭左工

將軍澳翠林成個商場佢買起左

咁人地大陸人開既大陸公司，係咁架啦，你有幫襯？我就從未幫襯過勒

壹周曾經引述佢相熟經紀話「林子峰勝在肯𢱑爛塊面，佢唔係一個要賺名聲嘅人，而係要賺到錢嘅人，加租咪加租。」
人死為大，對前人抽水兼踩多腳，果然只要錢唔要面
同班冇血性支那畜一樣
眼中只有錢 冇任何信仰 全香港所有地比你買撚曬又點
仁義道德老母 阿爸 都可以出賣

想問下大生又點?
呢期有去開買野

罷買！

360有上市 有貨在手放晒佢

算吧啦 咪幫襯第間囉

真心有少少係覺得走得快好世界
好在同鋪頭同事相處得好好得閒經過就同佢地吹下水食下花生

360老闆咪同領展買左啲商場再拆啲車位出黎賣個條友囉union都係佢老婆嘅，以前邊間union嘅分店唔好生意就會執左佢轉做360

759真係良心吖屌可次走遠少少都去759了 屌你老母360

本身哩間仆街野就扮日本人開做臭香港個朵

宜家再歧視香港人

唔單止要罷買 仲要投訴

啲員工態度西到不得了

發夢見到賣啲金莎就咩國家都有，食用期又短
利申發夢做過店長

+1 同事勁好相處 但D政策好痴線

內咩地 支那我就知

我覺得759d野好似貴d,同埋咩會員日有平d真係好煩

冇錯唔只痴線，直頭係on9

好恨去買呀 收收皮先啦

由佢第一日用簡體字放落鋪頭招牌就知呢間野唔洗幫襯

入都未入過去
我無野講.

我自己估
呢d仆街公司應該rmb:hkd 1:1
100送10都係低過個rate

去平機會問下先

不嬲冇去呢啲支那店
759都夠做啦，洗乜要360

E間不嬲垃圾

不嬲唔買, 繼續唔買

乜呢間野唔係大陸人開嫁咩?
一路以為係支那店 所以從來無去買過野

支那人就支那人啦

內你老母地

只適用於中国狗

其實全港超市便利店都有支付寶we7優惠
全部罷買啦

759老闆死個陣呢間野個7頭講咩有冇人記得
一向唔幫趁呢間垃圾
仲要啲裝修成陣蝗味一向唔討好

垃撚圾, 有本事就全面撤出香港 有本事就咪跪低 從未幫襯過, 亦冇諗過幫襯, 入去都費撚事 買過野或者將會買野既香港人, 俾啲骨氣咪撚幫襯呢啲垃圾舖頭 打佢工既香港人, 俾啲骨氣, 咪撚喺呢啲垃圾公司打工 俾貨佢既香港供應商都俾啲骨氣出黎, 賺少啲錢都唔撚好俾貨呢啲垃圾

佢老味

其實佢個牌可以寫簡體啦

做過兼職，待遇好撚閪，全職果d更閪，唔撚係人做既垃圾支那公司

不嬲都唔買

呢間垃圾仲有人去買？
759啦屌

擺買

我地7月7行個陣照學咪得LO
派小禮品,只限內地人

邊單？？？

Marketing team今次仆街了